點解有帶傘既人咁鐘意企係瓦遮頭？

點解有帶傘既人咁鐘意企係瓦遮頭？

點解唔得？你自己on9唔帶遮關我撚事？

多數都係啲廢中廢老

你都on撚鳩 有帶遮就死撚返出去啦

行入黎托柒咩你老母

試過有次雷雨，係小巴落車諗住快步行去騎樓底，當時騎樓底有班人唔知排緊咩隊，樓上有瓦遮頭仲要開遮擋水，啲人行過就無位遮頭，我忍唔住邊行邊大聲鬧：啲人排隊都排得咁賤咁仆街，有瓦遮頭都開遮 要行嗰啲人都濕哂身，成班仆街！
結果半條隊收返遮

+1

勁啊ching👏🏻完全唔明白佢哋做乜鳩 係都要開住傘企係瓦遮頭🙄

都有d年輕人

擔遮仲行內側嗰啲仆街真係要死全家

咪就係！